閒聊群hihi

歡迎各位巴絲多d上水9up理性討論
嚴禁深潛 狗公 娘娘
禁5p符號多日唔上水會踢

收夠人就會轉link

入呢個

快手入啦喂